一年一度海外升學 香港人有能力一定要走

留低你嘅要求，我盡快覆你

走到留唔到 去到外國讀書畢完業咪又係要返嚟